究竟點解撈保險既人咁中意玩狼人殺

一晚唔知比人殺幾多次 最緊買多份保險多一份保障

練講大話

好撚不安， 班fd 有個保險撚，
又係好鐘意約人玩狼人殺

識班人做保險鐘意玩board game

識班人做保險鐘意玩狼人殺

可以同人講
村民死左
係因為無買保險
得唔到保障
相信我 就係你既守衛

#work hard play hard #一班人至好玩 #返工放工都係見你地 #一家人

因為狼人殺一定有人死
有人死完之後仲可以同其他玩家講下經
其他board game 少啲

有聲

因為方便識人囉

狼人殺係人狼遊戲？

村民
人狼
保標
占卜師
瘋子

？

真係

認真
我都有

因為易學， 又唔使英文。 😉